有無人記得以前MK一間手工木飾店？

唔記得係潮特定瓊華
可以訂造各種木工飾品制品
而家好似無左？
有無巴打知邊度有類似既地方

Push

新之城有

謝謝

旺中入面有